# itproject-test

## Project setup
```
npm install
```

### Compiles and hot-reloads for development
```
npm run serve
```

### Compiles and minifies for production
```
npm run build
```

### Customize configuration
See [Configuration Reference](https://cli.vuejs.org/config/).


### Todos
***На главной странице отображается список всех заметок.***
***Для каждой заметки отображается заголовок и Todo, сокращенный до нескольких пунктов, без возможности отмечать.***
**Действия на главной:**
    ***перейти к созданию новой заметки***
    ***перейти к изменению***
    ***удалить (необходимо подтверждение)***

***Страница изменения заметки позволяет определенную заметку отредактировать, отметить пункты Todo, а после сохранить зменения.***
**Действия с заметкой:**
    ***сохранить изменения***
    ***отменить редактирование (необходимо подтверждение)***
    ***удалить (необходимо подтверждение)***
    ***отменить внесенное изменение кнопка***
    ***отменить внесенное изменение комбинация клавиш***
    ***повторить отмененное изменение кнопка***
    ***повторить отмененное изменение клавиша***
**Действия с пунктами Todo:**
    ***добавить***
    ***удалить***
    ***отредактировать текст***
    ***отметить как выполненный***

**Требования к функционалу:**
    ***Все действия на сайте должны происходить без перезагрузки страницы.***
    ***Подтверждение действий (удалить заметку) выполняется с помощью диалогового окна.***
    ***Интерфейс должен отвечать требованиям usability***
    ***После перезагрузки страницы состояние списка заметок должно сохраняться.***
    ***Можно пренебречь несоответствием редактирования текста с помощью кнопок отменить/повторить и аналогичным действиям  помощью комбинаций клавиш (Ctrl+Z, Command+Z, etc.).***

**Технические требования:**
    ***Диалоговые окна должны быть реализованы без использования "alert", "prompt" и "confirm".***
    ***В качестве языка разработки допускается использовать JavaScript или TypeScript.***
    ***В качестве сборщика, если это необходимо, используйте Webpack.***
    ***Верстка должна быть выполнена без использования UI библиотек (например Vuetify).***
    ***Адаптивность не обязательна, но приветствуется.***
    ***Логика приложения должна быть разбита на разумное количество самодостаточных Vue-компонентов.***


**Тестовое задание должно быть предоставлено в следующем виде:**
    ***Ссылка на публичный репозиторий (GitHub, BitBucket, GitLab) с исходным кодом.
    ***Ссылка на сайт для тестирования функционала. Или Dockerfile и  docker-compose.yaml, позволяющие развернуть локально командой docker-compose up работоспособную копию сайта.
